大家幾歲清楚知道自己係樣衰？

以前照鏡都覺得自己個樣都算唔錯
但照鏡個樣同影相/人地望你個樣扣多七成
即係變成好撚樣衰！！！
我大約係中二中三時己經清楚自己好撚樣衰依個事實！！

小學

最緊要有自信

我到中4 5 先知原來自己係超級靚仔

我由細個到而家都覺得自己幾靚女

由第一次影相之後睇返張相個時

你生得柒就以為人哋一樣同你咁柒?
你瞓撚醒未啊?
你都識講啦, 你以前照鏡都覺得自己個樣唔錯
如果冇我哋呢啲靚仔
你點撚樣知自己係柒頭啫?

唔記得左

一出世就知啦

沖完涼照浴室塊鏡

街市買餸 阿姐無叫靚仔

當發現係一大班人 自己會不自覺地私心唔重視樣衰既人
會過濾佢既存在 意見 聽到笑話笑都會不自覺望靚/有好感既人
但同時間發現有人咁對自己
知道左天性 唯有盡力平均返

唔記得幾歲喇
不過我相信冇人會真心100%認為自己係樣衰 至少有人比自己差

由其當你望返d以前d相 就會覺得當時咁後生 都唔係好差姐 咁自卑做乜 哂哂d機會
珍惜現在